蓋清作為師兄有冇建議比ive師弟妹

?
又話佢讀到中三？

有咩問題

一律建議轉讀compass college

冇錢

樓主唔識分ivy同ive
恥笑開始

我冇話蓋清唔係ivy league
反恥笑開始

做人唔好笠水